入黎放低你最鐘意既推理小說

小弟睇書唔多

主要都係東叔既書，當初係佢既《放學後》提起左我睇書既興趣。
不過佢咁多本入面最鐘意就加賀恭一郎系列，唔計早期偏本格既風格，後期既作品好多都講人性親情 佢本《紅手指》睇到喊

其他作家既 松本清張既 《點與線》，凑佳苗既作品都幾好

咁多位巴絲你地最鐘意既推理小書係邊本 討論下 ，不過盡量唔好爆謎底

金田一小說版

米澤穗信
好鐘意佢有唔同風格，要青春有古典部，要黑暗有羊群宴會等等

火車